胡力威想操操線條 但你班友只識笑他

為你為你拍片 而你留意笑點
明日師傅街口偶遇
讓佢指點一下你 掙扎

lonely christmas

點解要畀負皮我

終生美麗?

改得幾好

lonely Christmas

點解啲人會畀負皮我

弱？

胡師傅嘅弱？